<resources>
    <string name="app_name">OTUSAndroidBasic</string>
    <string name="Ilike">нравиться</string>
    <string name="G_text">Один ушлый американец ещё со студенческих лет приторговывал наркотиками,
        а теперь придумал схему нелегального обогащения с использованием поместий обедневшей
        английской аристократии и очень неплохо на этом разбогател. Другой пронырливый журналист
        приходит к Рэю, правой руке американца, и предлагает тому купить киносценарий, в котором
        подробно описаны преступления его босса при участии других представителей лондонского
        криминального мира - партнёра-еврея, китайской диаспоры, чернокожих спортсменов и даже
        русского олигарха..</string>
    <string name="R_text">Опасный мир коррупции и жизни криминальных отбросов Лондона,
        где недвижимость потеснила такого лидера торгового рынка как наркотики,
        а самыми активными предпринимателями стали преступные группировки.
        Но каждому, кто хочет проворачивать там свои дела, будь то мелкая сошка Раз-Два или
        русский теневой миллиардер Юрий Омович, придется сначала договориться с одним
        человеком – Ленни Коулом.</string>
    <string name="L_text">Четверо молодых парней накопили каждый по 25 тысяч фунтов, чтобы один из
        них мог сыграть в карты с опытным шулером и матерым преступником, известным по кличке
        Гарри-Топор. Парень в итоге проиграл 500 тысяч, на уплату долга ему дали неделю. В противном
        случае и ему и его «спонсорам» каждый день будут отрубать по пальцу, а потом... Чтобы выйти
        из положения, ребята решили ограбить бандитов, решивших ограбить трех «ботаников»,
        выращивающих марихуану для местного наркобарона. Но на этом приключения четверки не
        заканчиваются...</string>
    <string name="rock">Рок-н-рольщик</string>
    <string name="detals">Детали</string>
    <string name="gentl">Джентльмены</string>
    <string name="cart">Карты, деньги, два ствола</string>
    <string name="invite">Поделиться</string>
    <string name="textinput">Введите комментарий</string>
    <string name="save">сохранить</string>
    <string name="film_list">Список фильмов</string>
    <string name="revolver">Револьвер</string>
    <string name="Revolver_text">Семь лет назад Джейк влип в неприятную историю. Город был помешан на нелегальных азартных играх, организованных преступным боссом Мака. Однажды накануне большой игры Мака потерял своего парня, и Джейку Грину предложили пойти на замену. Под давлением Грин согласился и выиграл за карточным столом. С этого всё и началось.</string>
    <string name="snatch_text">Четырехпалый Френки должен был переправить краденый алмаз из Англии в США своему боссу Эви, но, сделав ставку на подпольный боксерский поединок, попадает в круговорот весьма нежелательных событий. Вокруг него и его груза разворачивается сложная интрига с участием множества колоритных персонажей лондонского дна — русского гангстера, троих незадачливых грабителей, хитрого боксера и угрюмого громилы грозного мафиози. Каждый норовит в одиночку сорвать большой куш.</string>
    <string name="snatch">Большой куш</string>
    <string name="exit_text">Подтвердите выход</string>
    <string name="exit_title">Выход</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ok">Ок</string>
    <string name="likedFilm">Избранное</string>
    <string name="favorite_title">Список избранных фильмов</string>
    <string name="favorites_empty">Список избранных фильмов пуст</string>

</resources>